今晚馬會又派錢

垃圾阿妓學人讓拿玻里 笑撚大我個西
強如利物浦主場都只係勉強贏到拿玻一球 作客直接輸埋 full team既PSG就直頭和哂
你隊咁既阿妓讓碌柒咩
做人做狗 自己決定

又係你條仆街

痴線又燈